小明上廣州個編曲作左首抗爭歌

完全唔同風格